如果你家庭裡發生以下性關係 你會否報警

早前假膠post試水溫

原來掂親姨仔真係無好下場

來料

如果絲打係S會否報警

又係社工

5p咪開開心心囉，依家真係麻尻煩

祝你長命百歲，百病纏身

你呢個都係假膠post啦
圖都無張

個妹到底比幾多個人屌左

嗰妹好似我

個假膠post試到咩水溫

未報警 只是D陳述社工朋友知

另外加多句 屌你老母乜撚

唔使理
因為都一段日子了

世界真係可怕

講假死全家，今次認真，巴打唔好講笑先

乜社工會將cilent啲野周圍唱架

甘你係乜水先咩角色
朋友d？

無報警 Close file 所以分享完由第三者講
當然我這個第三者 不乎道德
只能希望朋友的朋友阿D成功勸服S報警

應該是上年的事

我係R 文中無出現
有同人共用連登帳號，但不關D事

無講名無暗示既話好正常

所以由細到大都唔信社工

人哋講出嚟唔會預期個社工周圍講呀嘛
開唔開名都係咁話啦
有無職業道德呀
覺得有自殺傾向/需要報警就話啫
而家同樓主呢啲唔關事嘅朋友講喎

台灣?

你的朋友就是

呢個post都係試水温 唔洗理